連登仔輸打贏要真係好肉酸

輸左個風雲人物
一個二個係到屌鳩個𡃁妹
好心唔好咁肉酸
你想要個獎就一定要比你架咩
成熟啲啦好唔好
做翻實事
推下日程好過啦